我港已步入瀕亡 垂死掙扎有咩用

可能係無用架
但死之前 我都要話比你知
我就係唔撚服氣！！
我就係唔撚甘心！！
我就係唔撚接受！！
當你用既資源比外人攤分緊
你住緊既香港愈來愈迫 連行街都要人貼人咁行
你做奴工比既錢一直補貼資助緊外人
你身邊聽到既普通話仲多過廣東話
最基本 睇醫生生仔買奶粉打枝針都成問題！
你既生活一步一步被人剝削
你可能覺得掙扎反對有咩用 結果都一樣
但如果你唔抵抗 慢慢你就會麻目 覺得生存緊已經夠
然後繼續做奴隸 為左無將來既將來？
我地唔係為生存而生存
反抗可能係無用
但唔代表你就要乖乖接受！！！！！！！
咪再自欺欺人
就算我地勉強生存到 咁下一代呢？